【獲權威認可】武磊登陸西甲後首個獎項！獲世界足球大會傑出表現獎

香港時間4月2日，西班牙足協官網和愛斯賓奴球會官方透露，在本月進行的世界足球大會上，武磊將會獲得獎項表彰。
世界足球大會於本月12日在巴塞隆拿舉行，該項會議旨在獎勵在全世界範圍內有著傑出表現的運動員，他們的表現也獲得了西班牙足球的認可。
雖然大會尚未進行，但西班牙足協官網和愛斯賓奴足球球會已經確認武磊將會獲獎，這也是他登陸西甲之後獲得的首個獎項。
今季武磊在西甲登場8次，攻入1球並有1次助攻。

最佳促進收視獎？

人地拎到唔想拎個啲獎
支那人當寶拎黎打飛機

成日話人玻璃心
你咪又係自己衝出黎 敏感到

你死啦

中超球員去到西甲踢得有板有眼, 仲有獎拎仲想點

反都高質d

其實係咩獎

我地中國人唔係東亞病夫!

萬一

我只係講萬一有個香港球員拎

連登未又J到一地都係

而家無五毛list了 唔驚

別尬吹了。。。

中國足球世界第一

關蛇都收左皮

世界足球先生